# home14

Теоретичні питання
1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?
  function functionName (parameters){
    return value;
  }
  console.log(functionName(24));

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?
Використовується для завершення виконання функції та вказує значення, яке повертається викликачеві.
  function add (a, b){
    return a + b;
  }
3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?
Параметри - це те, що ми вказуємо в оголошенні функції, а аргументи - це те, що ми передаємо у функцію.

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?
за допомогою Callback